我隻貓女今日1歲生日

想上黎寵物台呃句生日快樂

雖然知道佢未必會記得 但我可以幫佢記埋一份 個回憶會永遠留係我心入面
貓狗既一生好短
我諗傻妹生日願望係希望全世界貓貓都可以貓體健康

死肥西真係好撚煩
起現實肯定無朋友

happy birthday~

生日快樂

多謝你地

你洗唔洗第一句就粗口？我隻貓生日都得罪你？

生日快樂，我都諗緊我隻貓生日好唔好整返個雞肉蛋糕佢食

生日快樂呀貓 啲肥婆心理唔平衡 咪理佢

生日快樂

不過隻貓好似起到心諗你攪邊料

佢話：仆街，仲唔咋咋臨開，影影影

利申 連登首席鳩up動物傳心師

含撚啦豬西
你老母入左醫院就死啦 仲唔快D見佢最後一面

多謝

琴晚食左罐 又蒸左三文魚扒 今朝食左鴨肉
佢就爽

傻妹: 屌吖 差d就老貓燒鬚

每個主人都係佢寵物既傳心師